\chapter{Wyniki}
\label{cha:wyniki}

Celem analizy uzyskanych wyników było stwierdzenie, który czynniki wpływają na efektywność transferu wiedzy. Na pojęcie to składają się dwie miary. Po pierwsze przekazywanie wiedzy w obrębie organizacji musi być skuteczne, czyli przynosić pożądany rezultat. Co więcej, zamierzony efekt powinien być osiągnięty szybko, musi on być więc efektywny. Oba czynniki składają się na kompletny obraz transferu wiedzy \cite{Perez}. Badania podzielono na kilka części. W każdej z nich dokonano analizy modelu w zależności od różnych konfiguracji automatu.

\input{exp1}

\input{exp2}

\input{exp3}